無線大老不老

阿婆好慘

七十幾歲應該享福
個女腦退化 要自己湊

離左婚個仔跟老豆

久病無孝子

都係老母好

湊老人家

做咩個節目變左悲慘日子世界末日架

香港政府應該開多d資源做呢d服務

叫啲社工小啲做報警撚

多啲落手落腳幫人啦仆街

特首

突然間好有衝動想去做特首

幫下啲真正有需要既人

CLS